{
    "question": "Ketika kita mau masak sayuran , ada beberapa macam jenis sayuran. sayuran yang berwarna kuning/oranye adalah ....    a.ubi jalar , wortel , bawang , dan labu kuning\r\nb. terong , wortel , biji melinjo , dan labu kuning\r\nc. ubi jalar , wortel , biji melinjo dan labu kuning\r\nd. timun , pare , biji melinjo , dan labu kuning\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. ubi jalar , wortel , biji melinjo dan labu kuning</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ubi jalar, wortel, biji melinjo,dan labu kuning berwarna kuning dan orange</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahan-pencemaran-air-dapat-berasal-dari-dari-beberapa-halkecuali-397",
            "question": "Bahan pencemaran air dapat berasal dari dari beberapa hal,kecuali    A. limbah industri\r\nB. limbah rumah tangga\r\nC. limbah suara\r\nD. limbah pertanian\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. limbah suara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat&lt;(\uffe3\ufe36\uffe3)&gt;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. limbah suara</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perlu-direnungkan-bahwa-sel-yang-ukurannya-kecil-ternyata-terdir-970",
            "question": "Perlu direnungkan, bahwa sel yang ukurannya kecil ternyata terdiri atas organel-organel yang lebihkecil lagi dan saling membutuhkan satu sama lain. tidak ada yang dapat menghidupkan sel keciltersebut, kecuali tuhan yang maha hidup dan pemberi kehidupan. oleh karena itu, kita harussenantiasa bersyukur atas anugerah tuhan sang pemberi kehidupan. coba kembali renungkan.mengapa bentuk sel hewan tidak beraturan, sedangkan bentuk sel tumbuhan beraturan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sel tumbuhan lebih beraturan karena memiliki dinding sel sedangkan hewan tidak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-aktivitas-yang-menyebabkan-terjadinya-inspi-189",
            "question": "Berikut ini merupakan aktivitas yang menyebabkan terjadinya inspirasi adalah \u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inspirasi terjadi ketika tulang rusuk terangkat dan volume rongga dada membesar. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "binatang-yang-dapat-mendengarkan-bunyi-infrasonic-audiosonic-da-401",
            "question": "Binatang yang dapat mendengarkan bunyi infrasonic, audiosonic, dan ultrasonic dalam tabel berikut yang benar adalah...    a. gajah, kucing, ayam\r\nb. ayam, gajah, kucing\r\nc. gajah, ayam, kucing\r\nd. ayam, kucing, gajah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> </p><p><strong><em>Menurut Saya adalah Jawabannya yang D</em></strong></p><p></p><p>Karena Ayam adalah suara Infra sonic, Kalau Audio sonic itu yang mendominasi adalah Kucing, dan Gajah yang suaranya yang paling sangat keras adalah Ultra Sonic</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "29-perhatikan-nama-benda-berikut-1-minuman-sirup-4-minuman-ko-869",
            "question": "29. Perhatikan nama benda berikut:    1. Minuman sirup\r\n4. Minuman kopi\r\n2. Minuman jus tomat\r\n5. Air garam\r\n3. Larutan gula\r\n6. Kawat tembaga\r\nBerdasarkan data di atas yang termasuk campuran homogen ditunjukkan nomor\r\na, 1, 3,5\r\nc. 2,4,6\r\nb. 1, 2,4\r\nd. 3,5,6\r\ntolong jawab y kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a, 1, 3, 5</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p>penjelasan:</p><p>larutan hogen adalah larutan yang tidak bisa dibedakan</p><p></p><p>*_Maaf kalau salah_*</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-pengolahan-sampah-dan-prinsi-prinsip-yang-dikenal-dengan-na-986",
            "question": "Dalam pengolahan sampah dan prinsi-prinsip yang dikenal dengan nama 3R, tuliskan prinsip apa saja?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. reduce</p><p>2. reuse </p><p>3. recycle</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hati-pada-manusia-dikatan-sebagai-salah-satu-organ-ekspresi-karen-163",
            "question": "Hati pada manusia dikatan sebagai salah satu organ ekspresi karena apa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dikarenakan hati membantu fungsi ginjal dengan cara memecah beberapa senyawa yang bersifat racun dan menghasilkan amonia, urea, dan asam urat dengan memanfaatkan nitrogen dari asam amino.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-alveolus-dalam-proses-pernapasan-terdapat-pada-terdapat-685",
            "question": "Fungsi alveolus dalam proses pernapasan terdapat pada terdapat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><u><strong>Fungsi alveolus dalam sistem pernapasan manusia yang pertama adalah tempat terjadinya pertukaran gas pada paru-paru, dimana disetiap dindingnya dilapisi oleh sel-sel tipis datar (skuamosa alveolar0 serta memiliki kandungan banyak sekali kapiler. Disinilah tempat akan terjadinya pertukaran gas dalam tubuh</strong></u></p><p></p><p><strong>Penjelasan: JADIKAN JAWABAN TERBAIK DAN SELAMAT BELAJAR</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-menulis-email-ke-orang-lain-caranya-klik-984",
            "question": "Untuk menulis email ke orang lain caranya klik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Klik tombol Compose jika Anda menggunakan Gmail sebagai layanan email dan klik tombol New Message jika Anda menggunakan Microsoft Outlook.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "31-berapa-luas-taman-nasional-sembilan-yang-ada-di-kabupaten-ban-570",
            "question": "31. Berapa luas Taman Nasional Sembilan yang    ada di kabupaten banyuasin.......\r\na 202.896,31 Ha b. 202.899,31 Ha\r\nb. 202.897,31 Ha d. 202.999,31 Ha\r\n32. Tambang koain dapat digunakan sebagai\r\nbahan baku pembuat keramik,kertas,industri\r\nkomestik dan plastik. Sebaran wilayah yang\r\nmenghasilkan tambang ini, kecuali....\r\na. Talang kelapa b. Pulau rimau\r\nb. Betung\r\nd. Pangkalan balai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>31 A.202.896.31</p><p>32.B.Bangka Belitung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah,Karena Saya Kekurangan Informasi</p><p>MAAF YAH KALO SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}